仲去唔去個垃圾記者會？

浪費大家時間 次次都講果幾句

媒體唔係政府既傳聲筒，作為第四權去監察政府
去係要問問題，唔答都可以報寫佢d 矛盾位 / 唔報